點解香港呢d發達地方 但係d男人反而咁撚瘦？

明明發達地方
人人有飯食
點解大部分男人都係瘦到仆街
營養不良咁款
雖然有高度 但係成條竹節蟲咁

唔係好多都係手腳幼 勁大個肚 好似埃塞俄比亞兒童咩

不如話 香港多肥婆

日本一樣好多
因為唔興健身

日日係office做到隻狗咁

一來無時間再去操fit

二來 都無社交 變大隻仔都無用啦

好事嚟 唔好過嚟爭機用

大把肥撚

係 出街好撚多
柒到仆街

d肉比肥婆食曬

D手臂好似就斷咁款

做gym做運動都係社交一種
唔係一定食飲蕩吹先係

東亞病夫

我講果種社交唔係 同D 大隻仔格劍

gym rm大把女

工時太長
娛樂太多
同人地相比唔興做運動
肥唔計？

變大隻仔咪有女主動嚟社交囉
只限人地認為你個樣係正常嘅人
得自己認為正常嘅唔計

射左

我大隻185

竹節蟲

開夠膠post借夠刀未

你又有幾撚大隻呀 睇過

肥婆食晒男人啲嘢

普遍肥瘦都齊